熱狗又搞分化！黃洋達：2016旺角魚蛋，就係利君雅追住抗爭者個樣嚟影

on9熱狗

仲聽熱普城支笛o既... 你當佢係籃絲或者咩都好啦... 當佢唱歌啦..
利申: 2012 佢熱狗搞分化開始已經唔當佢地係同路人!!

熱普城係書展前後總會有好多noise
一諗都諗到點解

證據?

起底

真定假先

2016年你未出世？
有睇過嘅人都記得喎

我冇諗住攻擊張超雄, 我唔明點解依家要提出, 我再睇其他分析覺得都唔係真係咁差, 所以冇再推

你隻p牌狗又亂捉鬼，我屌熱狗你都未上連登呀

咁件事係事實喎

佢喺自己FB share你就咪貼上嚟幫佢助攻啦，豬隊友

係事實
個時我聽過

同學愛新鮮，私怨大過天

我知

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

因為黃洋達想參加立法會議員選舉

影義士大頭相算唔算私怨啦
你自己問返16年既義士囉

我最反熱狗同狗達
但我今次會撐佢
因為利君雅當日真係咁仆街

係啊係啊又係分化啊，等你班連登仔ON99落到場敵友不分畀人影大頭入去監房探下天琦啦

如果你地咁鐘意坐監，千祈唔好咁蠢跟鳩達14年講的「不受傷不被捕」，聽14年的蘋果講，唔好帶Mask，仲要爭取畀人影相證明你存在，然後學戴耀庭咁講，坐低接受法庭審訊，表達你不惜違法達義的高尚情操，最後到你入到監房慢慢感化懲教處男職員吧！
不記歷史一生天真嬌不加長進喜愛以身犯險的人我真係畀個「服」字你地

2012年幫完呢條友助選完，
就已經肯定佢只係一個呃食政治飯既大仆街，
冇信念冇道義，
只要合乎佢利益，
屎都可以話係香，
香花都變毒草

係事實嚟喎，唔好因人廢言

一言驚醒洛克人

1個po屌張超雄
1個po屌熱狗
只係見到你個ac係散播要人屌黎屌去
張超雄應撚左喇佢做乜鳩喇咩?

屌熱狗屌咁多年仲屌緊咪on9囉
正常人係睇都唔撚睇喇
我望住連登開就上黎做cdrom
係今次先特登開ac
初時我地話要叫自己拉登仔添
使唔使登報宣傳上左幾多年?

係咪有個p就講乜都係錯先
個p係提你唔好我講就信記得起底睇清底細
同埋提你用下個腦理解清人地講乜唔好比人水左去
好明顯你唔識

張超雄當年落口供督灰
幫新移民一家團眾話我地歧視
都無割佢蓆
今次呢單野仲有組白頭人鍊呢單野佢唔解釋出黎清楚仲係咁del留言
就係要落力嘈到佢出黎解釋嫁喇你無攻擊錯嫁